%--
%    a
\def\ai{\textsc{a.i.}}
\def\asr{\textsc{asr}}
\def\acc{\textsc{acc}} % accuracy
\def\Acc{\textsc{acc}} % accuracy
%\def\aod{\sans{Art\-Or\-Det}} %The ArtOrDet class
\def\aod{\sans{Det}} %The ArtOrDet class 2016-04-18
\def\ad{\sans{ArtDet}} %The ArtDet class
\def\auc{\textsc{auc}} % area under curve
%    b
\def\bo{back off} % geen hyphen, 20160411
\def\bleu{\textsc{bleu}}
\def\bnc{\textsc{bnc}}
\def\bs{\textsc{bs}}
%    c
\def\clc{\textsc{clc}}
%\def\cpp{\textsc{c\small{++}}}
\def\cpp{C\raisebox{0.1ex}{++}}
\def\conll{\textsc{CoNLL-\oldstylenums{2013}}} %hm
%\def\conll{ConLL-\oldstylenums{2013}} %Antal sticky note
%\def\conll{\textsc{conll}-\tnum{2013}}
\def\conllst{\textsc{CoNLL-\oldstylenums{2013}} Shared Task}
\def\cg{correct} %classification
\def\cd{in-distribution}
%    d
\def\DTI{\textsc{dutch-twente-ilk}}
\def\dti{\textsc{dutch-twente-ilk}}
\def\Dimpl{\textsc{Dimpl}}

%\def\DEL{\textsc{red}} % deletion edit action is redundancy err
\def\DEL{\textsc{ins}} % deletion edit action is insertion err

\def\dld{damerau-levenshtein distance}
%    e
\def\ep{\textsc{EuroParl}}
\def\eos{$<$/s$>$}
\def\esl{\textsc{esl}}
\def\esol{\textsc{esol}}
%\def\etc{\&c}
\def\etc{et\,cetera}
\def\ei{error-infused}
%    f
\def\fp{\textsc{fp}}
\def\fn{\textsc{fn}}
\def\fwn{\texttt{fowlt.net}}
\def\fpr{\textsc{fpr}}
\def\foscore{$F$-score} % F-score (no number)
\def\fscore{$F_{1}$-score}
\def\fsc{$F_{1}$} %short version for tables
\def\fsb{$F_{\beta}$-score} %Fbeta score
\def\fhscore{$F_{0.5}$-score}
\def\fhsc{$F_{0.5}$} %short version for tables
\def\fwt{\texttt{fowlt.net}}
%    g
\def\gc{global context}
\def\giza{\textsc{giza\small{++}}}
\def\gr{gain ratio}
\def\gs{\textsc{gs}}
\def\gsd{\textsc{gs$_{d}$}}
\def\ggbe{geheugen-gebaseerde}
%    h
\def\hoo{\textsc{hoo}-\oldstylenums{2012}}
\def\hpx{\textsc{hpx}}
%    i
\def\IBo{\textsc{IB1}}
\def\Ibo{\textsc{Ib1}}
\def\ibo{\textsc{ib\smaller{1}}} %for 11pt smaller better than smal
\def\IBt{\textsc{IB2}}
\def\Ibt{\textsc{Ib2}}
\def\ibt{\textsc{ib\small{2}}}
\def\ic{incorrect} %classification
\def\IGTree{\textsc{IGTree}}
\def\Igtree{\textsc{Igtree}}
\def\igtree{\textsc{igtree}}
\def\ilk{\textsc{ilk}}

%\def\ins{\textsc{ins}}
\def\INS{\textsc{omi}} % insert edit action is ommission error

\def\ir{\textsc{ir}}
%    k
\def\knn{$k$-\textsc{nn}}
%    l
\def\ld{levenshtein distance}
\def\LM{\textsc{lm}}
\def\lm{language model}
\def\lms{language models}
\def\Lms{Language models}
\def\lming{language modelling}
\def\ltenp{$log_{10}$-probabilities}
\def\ltenprob{$log_{10}$-probability}
%    m
\def\mm{\textsc{m}ax\textsc{m}atch}
\def\msq{\textsc{m}$^{2}$\kern-0.2em}
\def\msqs{\msq{}--\kern0.1emscorer}
\def\mb{memory-based} %added - 20160315
\def\Mb{Memory-based}
\def\mbnl{geheugengebaseerd} %added - 20160707
\def\mblm{\textsc{mblm}}
\def\mbmt{\textsc{mbmt}}
\def\meteor{\textsc{meteor}}
\def\mono{monolithic}
\def\Moses{\textsc{Moses}}
\def\moses{\textsc{moses}}
\def\mppnr{\textsc{mp\_pnr}} %20
\def\mpds{\textsc{mp\_ds}} % 20
\def\mrr{\textsc{mrr}}
\def\Mrr{\textsc{Mrr}}
\def\mt{\textsc{mt}}
\def\mw{multi-word}
%    n
\def\nist{\textsc{nist}}
\def\nf{noun-form}
\def\ngram{$n$-gram}
\def\Ngram{$N$-gram}
\def\nlp{natural language processing}
\def\Nlp{Natural language processing}
\def\ns{\textsc{ns}}
\def\nw{non-word}
%    p
\def\per{\textsc{per}}
\def\phd{\textsc{p}\small{h}\textsc{d}}
\def\pn{pos-neg} %\pn{}-classifier
\def\pnf{positive\,--\,negative} %% pos-neg full name
\def\pos{\textsc{pos}}
\def\prp{\sans{Prep}} %The Prep class
\def\pbmbmt{\textsc{pbmbmt}}
\def\pre{\textsc{ppv}} %precision = positive predictive value
\def\Pre{\textsc{pre}} %precision, as Pre
%    r
\def\rr{reciprocal rank}
\def\roc{\textsc{roc}}
\def\rec{\textsc{tpr}} %recall = true positive rate
\def\Rec{\textsc{rec}} %recall, as Rec

%\def\rep{\textsc{rep}} 
%\def\rpl{\textsc{rpl}} 
\def\rep{\textsc{sub}} 
\def\rpl{\textsc{sbl}} 

\def\rpf{\textsc{rp\_f}} % 5
\def\rpr{\textsc{rp\_r}} % 20
\def\rw{real-word}
%    s
%\def\sml{selective monolithic}
\def\sml{\textsc{sml}}
\def\Smt{\textsc{Smt}}
\def\smt{\textsc{smt}}
\def\Srilm{\textsc{Srilm}}
\def\srilm{\textsc{srilm}}
\def\slm{statistical \lm{}}
\def\slms{statistical \lms{}}
\def\sos{$<$s$>$}
\def\spc{spelling correction}
\def\sg{skipgram}
%    t
\def\ter{\textsc{ter}}
\def\tc{text correction}
\def\tcs{text-correction system} %20160817 added
\def\tcnl{tekstcorrectie}
\def\tcnls{tekstcorrectiesysteem}
\def\tcnlsn{tekstcorrectiesystemen}
\def\tcse{tekstkorrigering}
\def\Tc{Text correction}
\def\tilb{\textsc{tilb}}
\def\Timbl{\textsc{Timbl}}
\def\timbl{\textsc{timbl}}
\def\tp{\textsc{tp}}
\def\tpr{\textsc{tpr}}
\def\tn{\textsc{tn}}
\def\tribl{\textsc{tribl}}
\def\Triblt{\textsc{Tribl\smaller{2}}} %for 11 pt smaller is better than small
\def\triblt{\textsc{tribl\smaller{2}}}
%%\def\Triblt{\textsc{Tribl2}}
%%\def\triblt{\textsc{tribl2}}
%    u
\def\unix{\textsc{unix}}
\def\uvt{\textsc{uvt}}
\def\umbc{\textsc{umbc}}
\def\upnpr{\textsc{up\_npr}} % 4
%    v
\def\vf{verb-form}
\def\vk{Valkuil}
\def\vkn{\texttt{valkuil.net}}
%    w
\def\wer{\textsc{wer}}
\def\Wopr{\textsc{Wopr}}
\def\wopr{\textsc{wopr}}
\def\wex{word expert}
\def\Wex{Word expert}
\def\wexs{word experts}
\def\wp{word prediction}
\def\wpr{word predictor}
\def\ws{\textsc{ws}}
%--

%% Classifiers
\def\ml{\textsc{ml}}
\def\mler{\textsc{mler}}
\def\smler{\textsc{smler}}
%\def\ex{\textsc{ex}}
\def\ex{\textsc{en}} %ENSEMBLE
%\def\exer{\textsc{exer}}
\def\exer{\textsc{ener}} %ENSEMBLE
\def\ener{\textsc{ener}} %ENSEMBLE Deze ook maar


%% 2016-03-30
\def\rqa{Given the simple nature of the \mb{} \lm{}, what are the limits of its \tc{} abilities?}
\def\rqb{To what extent does the ability to skip words offer an advantage in \tc{}?}
\def\rqc{To what extent does the ensemble system offer an advantage in \tc{}?}
%
\def\rqanl{Gegeven de eenvoud van het \ggbe{} taalmodel, waar liggen de grenzen wat betreft \tcnl{}?}
\def\rqbnl{In hoeverre is de mogelijkheid om woorden over te slaan een voordeel voor \tcnl{}?}
\def\rqcnl{Biedt het voordelen een ensemblesysteem te gebruiken in plaats van een monolitisch systeem?}
%
% 20170217
\def\rqase{Mot bakgrund av enkelheten i en minnesbaserad spr\aa{}kmodell, vad \"a{}r dess begr\"a{}nsningar avseende textkorrigering?}
\def\rqbse{I vilken utstr\"a{}ckning \"a{}r f\"o{}rm\aa{}gan att bortse fr\aa{}n vissa ord en f\"o{}rdel i textkorrigering?}
\def\rqcse{I vilken utstr\"a{}ckning \"a{}r anv\"a{}ndning av sammansatta klassificerare en f\"o{}rdel i textkorrigering?}

